[文宣下一步]全港通緝恐怖分子 香港警察

香港警察準備發動政變喇，做好國際文宣

推

係本土po無用
上國際戰線
Crossover埋武肺細菌戰